以荷蘭叻角度 何君堯是兩幫人毆鬥

我唔信

我睇唔到
可能佢自己暈低

網上傳出一條何君堯執葉律師於街站受狂徒襲擊的超清晰片段。 由狂徒與何律師閒聊、送花、行兇過程、被制服的過程，無比清楚。不禁令人擔心何律師的傷勢，以及佩服拍片人的清閒。 試問誰會如此清閒於街站拍片，內容起初還是兩個無聊人在談天？相信拍片人本應是想從早拍到晚，紀錄一下何律師辛勤耕耘社區的影像。只不過剛好巧合地又拍到了整個行兇過程罷了。 請問，這部容量大、拍片清、電量高的電話在哪兒可以買到呢？ 最後，相信何律師可以早日康復，始終做戲不用那麼真。

是但啦

一班人ja ma
自編自導自演

自編自導自演搏同情拉票？

係咪假刀，咁捅都唔入

比D戲啦

茄喱都係演員

不推文